[年經]聽廣東歌用邊個app?

pish

Joox🥳🥳

KKBOX

想問apple music呢？

真心支持創作嘅人有所謂咩？
8蚊鼓勵創作好抵屌

八蚊落到個歌手/創作人得返一蚊幾毫
利申有買歌+apple music 月費

AGA嗰啲成日都話冇版權

Spotify

好似之前話spotify同盜版差唔多
歌手分紅既仲少過apple music?

近排听shine
spotify好多歌都冇

听你老母
死哂去支那聽QQ音樂啦

使唔使噉呀，選錯字姐，我已經好努力移民出咗支那喇

JOOX

apple music 有月費任聽

Moov應該齊啲，spotify啲廣東歌唔齊

moov+kkbox

用緊joox, 想轉會

當初諗住多本地indie聽， 但用落又唔覺

等緊youtube premium